馬刺教練G.Popovich 1 on 1守死K.Bryant

Hustle 防守!

廢老